開記招，讀宣示，要求對話

推

鄺神！！

宣言已ready

過左試用期先啦